挽DT有時都幾嬲下

啲支持阻力永遠都係入場前先有效
最撚嬲係明明個價妹下妹下,一入場即刻反方向勁走

dt睇中大市都好易左一巴右一巴